尖沙咀今晚變成laser party

今晚尖沙咀成晚變晒嘉年華係度玩laser搞緊乜...
你地知唔知出黎既原因呀，就係因為黑警濫捕，搞到方仲賢而家呢刻仲拘留緊呀。你地有乜咁好玩?令佢被捕既際遇黎娛樂自己?有冇人性?

好多人話吊頸都要抖氣，我絕對同意，所以大家如果私下搵朋友吃喝玩樂，我完全冇意見..但唔該唔好係一個應該懷住悲憤心情既場合開party,令抗爭現場變成嘉年華好唔好??

唔使下下喊撚住口抗爭掛
而家又可以串鳩班狗 又可以激勵士氣

發洩下情緒又唔岩
依兩個月發生咁多野 依一晚真係好開心
過完依一晚冇人會忘記係為乜出嚟
唔好懶係嘢咁眾人皆醉我獨醒
次次發夢都有出嚟 做嘅野都對得住自己本心。

抗爭緊係要悲憤架啦...因為遇到D唔開心既事惰，先要向政權抗爭。
D狗一日到黑俾人鬧都冇反應，寸佢2句會少忽肉咩..

我講緊既係場合問題，你會唔會係一個做緊白事既場合去載歌載舞開party??

放心，我地唔係唔記得，係想抖一抖，再一齊行落去姐。
咁樣休息過後大家都會行得更大力，更快，更高漲。
前線ge各位太緊張la, 過黎抱抱

Cls
放鬆都唔得

（岩岩夢醒）不如順住今日個勢，喺全港十八區開趴？

借一借位

條橡筋拉緊咗咗耐放鬆下得唔得呀

夜晚轉風post

老實講我覺得冇乜問題喎 唔通日日都要黑口黑面先叫抗爭咩

不推文回覆

成班人出去都係諗住拿枝雷射槍出黎笑鳩d狗
咪比佢地開心下囉
唔通光復香港前大家一直好崩緊咩

依加做緊白事？
個個去觀星喎

屌 成兩個月 晚晚都訓得唔好
個個壓力大撚到
依家有機會放鬆一下都要屌?
仲要係原本無打算咁玩 只係想反映下狗狗個記召有幾ON9

收皮啦
輕鬆返一晚都要問過你?
少D扮大台扮大哥啦

真係唔係下下要奔喪咁
目標一致就得

呢篇文陳雲寫

快樂抗爭的真義

抗爭除了是伸張公義，也間接是為了公民的心理健康。被政府創傷而不用行動去治療，這些鬱結是會糾纏住自己，令人不快樂，憤恨世界，行事變得陰鬱而自私，沉迷於物慾、色慾、權慾、名慾，不知何謂見義勇為，何謂靈魂高潔。這是大陸人的心理寫照，大家有眼見的。一旦有了這種民族心理，神仙難救。這是我呼籲香港人放棄以民主拯救中國的原因，大陸是沒救的。資本主義不可救中國、憲政民主不可救中國，只有神力才可以救中國。耶穌基督或觀音菩薩那種神力。

抗爭是要有實效的，不能只是視之為心理治療，心理治療只是副效果而已。香港抗爭者舉舉牌、遊遊行，遵照警察的苛刻管制，事後和善解散的行動，如果取不到成效，就只是自欺欺人的、假的心理治療，無效的心理治療。所謂假的心理昇華，佛洛伊德學派說的false sublimation，或者是馬庫色（Herbert Marcuse）說的，壓抑性的偽昇華（repressive desublimation）。放在政治上，心靈的悸動、正義的感召，必須得到堂堂正正的、收到實效的宣導，人才可以得到滿足和快樂。這就是最終的快樂抗爭。快樂抗爭的開始，可以用藝術、用詼諧諷刺來吸引民眾參與和支持，可以用藝術和調侃來娛樂同志，休養生息，但必要時，最終也要勇武行事。這是為了心靈的快樂，得大自在、大樂定。

用各種混混騙騙、自欺欺人的方式來示威遊行，敲鑼打鼓載歌載舞，如果得不到實效，不能折服政府，就只是偽昇華（desublimation），那是購物消費，在遊行期間捐款援助政黨，自己玩埋一份而已。

我唔開party一早比狗拉鳩你非法集結啦

戰爭期間都有party比士兵放鬆啦
何況呢啲手足黎 放鬆有咩問題

樓主條垃圾肯定係冷氣軍師
完全唔知前線壓力

越開心越證明到黑警濫捕兼戇鳩

你諗諗喎
平日邊有人清晨兩點可以有人咁出來
可以兩點仲播大音樂

雖然睇落係嘉年華，其實係暗諷話laser 係攻擊性武器

兄弟爬山啦
連續左咁多晚作戰好多兄弟都未recover

放鬆下唔駛屌曬鬼下嘛

負皮上一頁

相反d狗休都冇得休，今日仲要出成廿幾架車等出動

善用 起底
分化

負評 上一頁

屌唔撚記得用不推文

其實就實係真正既打仗都一樣會有d日子係俾士兵玩下燒下野食唱歌跳舞

呢種言論又令我諗返起天水圍果位絲打
(唔記得嘅有請->)
又係趁當事人講唔到野扮哂為當事人著想咁叫人唔好乜唔好物
你話方仲賢出黎真係不滿嘅，fine接受同道歉
但要知道都係得佢先有資格去批評今晚件事(因為佢就係受害者

14雨傘俾人批評嘉年華式抗爭係因為佢一直都係嘉年華而且毫無建樹
但今晚先果一晚，而且都唔係有意為之係自然演化嘅
再加上呢種氣氛正正可以緩解蹦緊情緒，效用如同第一個禮物嘅連儂牆
有社會治療嘅作用，真係何樂而不為

新功能成日打完文唔記得press個掣

想反cup

放鬆

玩一晚又要比你屌

一兩點就岀
熱門已經有兩個
大家一定記住永不割蓆永不分化

一晚都屌？我哋撐咗兩個月啦

屌你收撚皮啦
夠疆咪開個咪係現場屌人

夠鐘上黎分化？

我冇出去但絕對支持班手足high
你收皮

所以我成日禁左先打字
驚唔記得

垃圾

唔係咁你想點
成班粒聲唔出齋射菠蘿包？
咁話laser係槍呢件事係戇鳩到令人覺得好笑啊嘛

諷刺時弊加上可以緩和氣氛
係一件好事
多謝香港人嘅付出

今日係和理非
你溫書溫太耐都要抖下啦

你幾耐冇見過香港人咁開心?

樓主五毛帶風向，開OT冇得party喺到葡萄

洗唔洗喊苦喊忽？喊苦喊忽等於幫到件事？
大家出黎用laser已經係一種對抗同支持。
當政府就係想我地傷心絕望既時候，我地要識放鬆再爭取，佢地先吹我地唔脹，發泄下令大家唔會鑽牛角尖，對成件事有咩唔好？呢個係一個長期抗爭！

屌比香港人抖下啦
睇直播都覺得難頂覺得唔開心
更何況係不停食胡椒炒蛋嘅前線

反對教條主義

如梁天琦所講，任何形式嘅抗爭都去做

抗爭模式都可以BE WATER。

你唔放鬆一下 係唔會行到落去

聽日新聞都會報晒無警察跟本好和平
分化收皮啦

係咪日日都要喊撚曬口咁 仇視全部人先得?
人地觀星輕鬆下 關你撚事